[求救] 有無IT人識用 Nginx server?

有無巴打用緊或識用 nginx server?
我想用佢黎做reverse proxy server
即係我係自己租既VPS到 行2個 localhost既 project
-> 係VPS到行 127.0.0.1:7001
-> 係VPS到行 127.0.0.1:7002

我依家跟下面個tutorial做

咁我reload同restart 完
show "This site can’t be reached"

究竟我要點set先做到咁簡單既野

下面係我個config
/etc/nginx/sites-available/test1

server {
listen 80;

server_name ;

location / {
proxy_pass http://127.0.0.1:7001;
proxy_http_version 1.1;
proxy_set_header Upgrade $http_upgrade;
proxy_set_header Connection 'upgrade';
proxy_set_header Host $host;
proxy_cache_bypass $http_upgrade;
}
}

Link 左去enabled未

唔該巴打
yes
跟左黎做 link左 都係咁

sudo ln -s /etc/nginx/sites-available/test1 /etc/nginx/sites-enabled/test1

我仲行左 nginx testing
nginx: the configuration file /etc/nginx/nginx.conf syntax is ok
nginx: configuration file /etc/nginx/nginx.conf test is successful

本身config 無改過

sudo netstat -napl | grep 80
tcp 0 0 0.0.0.0:80 0.0.0.0:* LISTEN 1362/nginx -g daemo

check 個port listening 都有listen到
係咪係我個/etc/nginx/sites-available/test1有問題

你果兩個domain set 岩？
試下開port 直接connect 去果個port 睇下得唔得先？
望落好似正常
不過我都係上網copy 人地d config 黎用

domain name個到岩既
因為之前我係用redirect port:80 去port:7001

我另外再係server到 wget http://127.0.0.1:7001
係get到我個application d 野
所以nodejs個到都無問題

巴打可唔可以send你 config 過既 config file黎睇下

我搵到work around啦
只要我唔用http://127.0.0.1:7001
轉去 http://{server_ip}:7001
就work 啦
唔知點解 有無巴打解釋下

server {
listen 80;
server_name ;
location / {
proxy_pass http://localhost:3000/;
}
}

唔知關唔關nginx個default conf事